男朋友話會補生日蛋糕 最後都無補

因為平時大時大節我都叫佢唔洗送咁多野
估唔到連我生日 男朋友乜都無表示
事後我同佢講 咁樣過我好唔開心
佢話實牙實齒咁講聽日補返個生日蛋糕俾我
我信佢 所以無再講其他嘢

到左第二日 佢兩手空空咁見我
我問佢你琴日應承左啲乜
佢話唔記得左買 對唔住
我果下對佢好失望
喊過 鬧過 唔上心就係唔上心
我覺得自己係佢眼中乜都唔係
我只覺得自己好賤 係免費雞

感情問題一律建議分手

拍咗幾耐？

分手同我一齊 日日整蛋糕俾你食都得

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

免費G

蛋糕都冇分手喇

超過5年
年年我都有幫佢plan生日
食咩餐廳 訂蛋糕 行程
之前佢都hea hea地
今年直情用禁堂食為由所以無plan

提醒下佢

就係生活上好多野都要提 我好攰

咁佢仲緊唔緊你呀

佢根本對你無心唔重視你，唔好浪費自己時間啦

連生日蛋糕都要提
我同佢講過好多野佢成日都話唔記得左
唔知佢想點
可能佢緊我啦 但我feel唔到

係咪好靚仔
咪當叫下鴨

就係因為我信佢會守承諾
我覺得自己好蠢
佢一次一次咁破壞信任我都唔醒目

及早離場啦

咁都仲一齊 佢有咩優點？ 有錢另計

以為我女友出post

對住咩都唔上心既人好攰
佢未必係唔愛你 但肯定唔係深愛你

會好似「無人講咪你講」咁比人引用

你當佢ptbf咁食，觀感fit晒

Gay

蛋糕我有🎂

我有講分手 叫佢放生我 佢好快答唔好
佢每次話會守承諾 做好啲
機會我唔係無俾 我都繼續信任佢會好
最後都係咁 唔知佢想點

條仔信唔過

對自己都唔上心 講乜都唔入耳
出錯就扮死狗

你仲信佢即係你未去到死心，但講真要改一早改咗。問題係佢根本唔會改變，緊張個個嘅由頭到尾都係你自己。諗下係咪你自己想要嘅嘢

唔知

重點係 佢對個樣野重視既程度
如果佢怕失去的話根本做每件事都會戰戰競競(就好似當初溝女溝仔咁 驚做錯做漏每一樣野)
所有事變晒耳邊風 佢仲話會對你好？ 邊有可能

我都知得我自己一個緊張
我唔知佢仲留住我做乜
可能折磨我開心掛

自己諗下走唔走啦

分手啦痴線

唔走將來個七八十個生日你都唔會有蛋糕食

得到手就係咁
有時我都覺得橫掂講乜佢都唔入耳 無謂自己動氣 但得寸進尺姐

八十歲後應該有飽飯食

精神病患者(康復)

酒啦 仲等咩
千祈唔好覺得有可能佢會突然間對你好

真係屌得幾到肉

我想自己完全心死

有80歲命先算

你而家都仲唔夠死咩？
過來人 條仔呢啲都唔緊張你以後只會越黎越辛苦

即係買蛋糕補飛就係收錢雞

分手

冇人駁到

我今日整個比你又點話

同人share 黎用囉

反省下啦咁

你咪揀完 叫佢俾錢囉
下下都要準備

樓主比個地址我送個俾你